覺唔覺毒撚可以大分成三類

A: 性格毐 唔想social 樣正常
B: 性格開朗 瘋狂媾女 但樣衰 一直出唔到pool 依一種人媾女多次失敗後 有機會變C
C: 性格毒 唔想social 樣衰

如果你係A 仲有得救既 出黎做野 閱歷多左 可能都係唔想social 但性格一定冇以前咁毒
如果你係B 其實係ok既 百貨應百客 總有機會既
如果你係C 恭喜你啦 一定會成為魔法師

你冇睇錯 係冇樣靚仔既毒撚既 有都係可能講緊0.00001% of 毒撚
如果你係有錢 唔理你係A B 定C 一定都會臭西港女搵你埋單

lihkg一定有好多人係覺得自己係A但其實係C

A
C

C都唔可以怪哂本人ge, 父母因素佔重要一環

我係C
利申:照鏡都嚇親自己

C here

我係c

B -> C

A

好多c以為自己係a

點樣分到自己係a定c

B已經唔係毒撚

D.
又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

性格B最容易變痴線佬仇女嘅毒撚，溝女多次失敗就會憎恨女性，外國好多隨機殺人犯都係因為長年溝唔到女先發癲周圍殺人，溝女不成走去害人嘅網上例子有思古井
性格C有自知之明，但性格都會比較陰暗，因樣子問題可能會經歷到唔好嘅待遇
性格A冇乜野，因為樣正常嘅關係人地唔會對佢好差，只會覺得佢較靜

A
而家拍緊拖

分類黎廢物回收？

根本全部c都覺得自己係a

佐助型毒撚

性格外向
樣ok
但無主動溝女

唔知A定C
但出左黎做pt有班好同事真係開朗左好多
不過通常佢地去一齊食飯我都會推左去
因為無錢食貴野

我係D 性格毒 唔想social 樣靚仔

咪又係毒撚
不用分那麼細啦

性格開朗仲係毒撚咩

我性格開朗 唔想social 樣正常 但係讀cs 所以A0

c

你樓下答左你

AAA,A你老母呀,有拍拖仲係毒撚?
拍緊拖你死入來呢個ｐｏｓｔ做咩？

普通樣果d 又唔算好靚仔，但又唔算好樣衰先慘
靚仔都會因為靚仔而比人注意，樣衰都會因為樣衰而比人注意，而普通樣就好似路邊嘅石頭咁
再配埋個毒性格，就好似透明人咁

A 試過俾師奶以外既女性話靚仔
平時會護膚 注重清潔 會上網買衫
極唔鍾意出街 搭車係一種痛苦
性格極毒 會追動畫新番
遊戲方面既知識我諗同遊戲雜誌編輯差唔多

同病相憐

何來的自信

C 已放棄

我係E,樣毒心唔毒

姐係B囉

我冇溝女喎

仙氣毒撚話啲女自己溝佢
咁佢係咩type

C仔

c here

C

啫係

格毒
樣毒
樣格毒 啦

阿媽係女人

嘩 多謝你既解釋啊

我係c
但如果我好有錢咁我等如a定係係a以上

覺得自己樣衰
人地覺得靚仔